Erosketa saski errekuperazio eta remarketing moduludun merkataritza elektronikoko gestiorako Backend-a. 
bd karpetan eskuragarri dagoen datu base bat erabiltzen du. Backend-ean eskariak erregistratzeko beharrezkoa da merkataritza elektronikoa eraldatzea.

SOFTWAREA HAU INONGO BERMERIK GABE ZABALTZEN DA. ESKARITARAKO EDOZEIN GERTAEREN AURREAN , KALTEAK EDO BESTELAKOAK, EGILEAK EDO COPYRIGHT-EUSLEAK EZ DIRA ERANTZULE IZANGO.